夾bts 放AirPods 2

我買macbook 搵人夾airpods
有興趣留個tg

cyl590

帶價cm留tg

@diu4777

1000

pro

$1,200 airpods pro

我收

1300 AirPods pro

1400

放一對airpods

放 bts airpods 2
全新 未開盒